大陸微信瘋傳撐警

大陸西唔會信這些嘅，佢地只會信新聞聯播

咪講笑，大陸西都知新聞台係官媒唔可信

本身都瘋傳 依個唔駛理

14當中有幾多人係被代表？

唔係講笑，宜家大陸人比老共洗腦好嚴重，出左牆都係信牆內嘅新聞。我ig同wechat朋友圈好多大陸人撐警，同佢地講點解要反送中佢地都說逃犯條例通過左公安都唔會下黎抓人，班暴徒點解要攪亂香港。